姓屈果位同鳩融嘅濕鳩媒體會點寫呢單廢老版嘅大逃殺呢？

屈：金鐘的蝴蝶拍翼吹起鰂魚涌的硝煙？
支報：佔中遺禍，接二連三中女xxxxxxxx

受佔中及旺角暴亂影響, 中女決意以暴力解決問題

暴力亂流，中女決意先下手為強

好多傻人會信。

佔中揭起香港槍械暴力的潘多拉盒子

有冇update 佢地點寫？